蘋果良心大發iPhone 11系列配置6GB記憶體？！想太多了！

對蘋果來說，其習慣是不拼規格（處理器除外），所以發表會上很少公布iPhone的具體配置，特別是記憶體、電池容量等關鍵訊息。

今日，OneLeaks爆料稱iPhone 11系列最高配置了6GB記憶體，可惜這是錯誤的，依舊是4GB而已。雖然沒有拆解，但是最近iPhone 11三款機種的跑分早就出現於Geekbench 4資料庫中了，其識別出來的訊息較個人的爆料是更可靠的。

iPhone 11的跑分訊息顯示記憶體為3834MB，亦即是4GB容量，較iPhone XR倒是提升了1GB。

iPhone 11 Pro的跑分資訊如下，記憶體是3759MB，亦為4GB而已。

iPhone 11 Pro Max呢？會不會良心一點？可惜並沒有，資訊顯示記憶體依然是4GB。

從Geekbench 4顯示的資訊來看，iPhone 11系列所謂的6GB記憶體應是謠傳，電池容量尚不確定，而4GB記憶體估計有段時間裡是不會增加了，不然下幾代iPhone怎麼辦？

聽日見

萬蚊為左買粒U翻黎打飛機 貴唔係問題 啊大佬呀 ram個d rom個d 電量維持係三千幾蚊機個度 個設計又柒 M字額
跟住有d人會話 會卑人盜資料呀 啊大佬你邊L個 邊個得閒盜你啲鹹濕野

買11咪幾好，相比xs，xr，同11pro
如果都係4gb ram

你唔介意俾人偷啫 唔代表人地唔介意

係呀，但係人地3000幾蚊做出黎好過你七八千蚊呢

4gb太少

行得順，條ram 10mbj都無所謂，
唔順，俾10gb你又如何
數字人生何苦

Ps.係你部機得鹹濕野，唔好拉晒全部人落水

個M字額 同個鏡頭樣衰到呢 送卑我都唔要啦 ios難用到死
apple公司真係好賺 年年正係升粒U仔 就可以呃曬班傻仔錢

iphone都唔可以行真正multitask，要任多ram做也？An就就話啫

ram多唔一定快，用電多就一定

你比6GB根本就用唔晒，唔係多就好，但多一定用電量大
iOS 個系統唔會用好多memory

唔理你幾多ram
總之唔好成日reload就得

你無犯法 怕咩送中

第一日用apple product?

呢個就係令我未落訂嘅原因，觀望下先，最多20號再rockin

撚左先好買，開幾個大食少少既app test下，eg movies，之後開相機睇下reload情況

著重價錢既一兩年前早就轉哂會
今時今日仲買iphone 都唔會嫌貴啦

好似你咁既傻閪最鍾意以己度人
以為個個都係買個spec唔著重其他野
部機就只係得鹹野 目光短淺到呢

成萬蚊既電話 YOUtube連1440P都睇唔到

好多傻仔以為越多RAM越勁

咁又唔好咁講，價貴就會有人嫌，始終IPHONE係電子產品，唔係奢侈品。

RAM 唔係愈多愈好？少啲Reload 唔係需要多啲RAM?

同啲跑分阿叔一樣

溫馨提示：I phone有個追蹤功能find my friend ，二個I phone link up 左之後，就可以知道對方去左邊。 建議大家出去集會示威個陣 互相link up 個電話。有咩事都知對方去左邊。要link up 自己最好朋友或家人。請勿與陌生人link up. 大家要保護自己。謝謝🙏

IOS APP本身唔食RAM，要咁多做乜

強詞奪理

任你老母
也你老母
邊度鄉下？

要J ram 自己員買條32gb打飛機

咁細個芒睇到都無意思啦

減少 app reload
達至慳電效果

當年6 plus個moon大咗 但先天缺陷得1gb ram
有啲人開頭死都話夠用 唔洗太多
無耐開始屌鬼

員你老母

32gb 邊夠J？
至少都 64gb
DDR4-3600 C16 係最基本

中肯

咁買iPhone 11得啦
Pro多粒鏡頭就貴幾千蚊

應該講，唔可以單純比較RAM既GB ，因為OS唔同。我只能夠講IOS幫左iphone好多，體驗上唔會同8GB an機差好遠。 不過犧牲既當然係少左多工能力。

邊個得閒執著硬件上既野嚟打飛機？
揸住部爛鬼iPhone 就真係當自己Apple user ,
忽忽地，嗰間公司既軟硬件設計得靚仔有型有新意自己又用得爽咪俾錢去換！
醒醒啦傻閪Fandroid !第時如果有第二間公司軟硬件設計得靚仔有型有新意自己又用得爽又配合得咁完美搞埋smart home 我一樣會過檔，你班垃圾idogidog咁就真係打飛機
你估個個好似你咁折墮一年補三幾千換部新機都要諗過度過好大件事？
得啦得啦Apple下一部機一定要識飛天嘅先叫做有新意㗎啦！
iMac 都兩年換一部，何況一部喺Apple ecosystem 只喺accessory 既iPhone ?
其實你係咪Apple用家嚟咖？

你依件垃圾唔好俾我講中部電話只係用嚟碌吓fb wechat果啲垃圾app，分分鐘iMessage FaceTime audio Apple news Apple news+ magazine Apple Music Apple TV Apple Watch macOS Apple HomePod 都未用過, 你用個iOS / tvOS 入邊個tv app 未！？？。？知唔知有咗佢煲劇有幾爽？

一個正常人好地地用開iOS +macOS +tvOS +watchOS+Apple homekit 成個生態系統配合得咁完美...又點會屎忽痕走去轉用癌癌蠶蠶垃圾Android 呀? 你估個個好似你咁咩⋯⋯

好似下個月iOS 13 更新, Apple HomePod 都有update handsoff feature, 我返到屋企將部電話靠近個HomePod 就識自動繼續播番我喺電話聽緊嘅嘢，無縫連接都幾爽！期待下星期Apple arcade 正式推出，又有新野玩，五蚊美金月費抵玩！條女又唔會再亂咁下載啲垃圾game

睇你都係無聊上嚟搏屌多啲, 扮咩吖你
Apple HomeKit 又唔講吓既？其實你用過未咖。。。。。
專業啲啦你班android打手好肉酸呀🥺

因為d app 大食過之前囉垃圾

如果ram都無分別
pro貴咁多

4GB RAM唔緊要，用落夠快咪得

3毛發現

1 gb真係唔夠
望下6同mini 2就知

但2gb係另一個層次
6s同air 2有2gb ram.
好多人都用到4年

同期Android一早就收晒皮